<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Loop5</string>
    <string name="mall_name">Loop5</string>

    <!--Welcome -->
    <string name="welcomeHeader">Herzlich Willkommen im LOOP5!</string>
    <string name="welcomeDescription">Bei uns erleben Sie Einkaufen in einer ganz neuen Dimension.\n\nDie unzähligen
        Einkaufsmöglichkeiten im LOOP5 lassen keinen Wunsch offen und auch die Freizeitangebote bieten sowohl Klein als
        auch Groß spannende Unterhaltung. Tauchen Sie ein in die Welt der Fliegerei und genießen Sie Ihren Aufenthalt im
        lichtdurchfluteten, klimatisierten LOOP5. Auf 4 Ebenen laden wir Sie zum Entspannen, Staunen und Erleben ein. In
        175 Geschäften bieten Ihnen große Marken unterschiedlichster Branchen ein besonderes Einkaufserlebnis.
        Kulinarische Highlights bieten vor, nach oder während des Shoppings die 25 Restaurants des LOOP5.\n\nEin
        besonderer Pluspunkt des LOOP5 ist nicht zuletzt die Erreichbarkeit. Durch die zentrale Lage direkt an A5 und
        B42 ist LOOP5 sowohl mit dem Auto als auch mit den öffentlichen Verkehrsmitteln bequem zu erreichen. Komfortabel
        ist auch das Parken, denn das Parkhaus ist direkt mit dem Centre verbundenen. 3000 Parkplätze stehen Ihnen hier
        kostenfrei zur Verfügung.\n\nWir freuen uns auf Sie!
    </string>

    <!--Directions -->
    <string name="directions">Anfahrt</string>
    <string name="directions1">Sie kommen mit dem Auto ins LOOP5? Dank 3.000 kostenfreier Parkplätze in unserem Parkhaus
        gibt es keine Probleme bei der Parkplatzsuche.\n\nAutobahn A5: Ausfahrt Weiterstadt Nord/Süd / B42\nB42: Abfahrt
        Weiterstadt Süd / Einkaufszentrum
    </string>
    <string name="directions2">Kommen Sie mit den öffentlichen Verkehrsmitteln, erreichen Sie uns mit den Linien:\n5506,
        5513 &amp; 5515
    </string>

    <!-- Services -->
    <string name="servicesHeader">Im Loop5 stehen Ihnen diverse Services zur Verfügung, um Ihnen einen angenehmen
        Aufenthalt in unserem Haus zu gewährleisten:
    </string>
    <string name="information">Loop5 Information</string>
    <string name="informationDescription">Sie benötigen Informationen über die Geschäfte, Geschenkgutscheine oder
        möchten Anregungen und Tipps geben, dann besuchen Sie doch unsere Kundeninformation im Untergeschoss. Diese ist
        während der Centre Öffnungszeiten durchgehend geöffnet.
    </string>
    <string name="pharmacy">Apotheke</string>
    <string name="pharmacyDescription">(Ebene 0)</string>
    <string name="diaperChanging">Babywickelraum</string>
    <string name="diaperDescription">(Ebene 0,1)</string>
    <string name="bottleWarmer">Baby Flaschenwärmer</string>
    <string name="bottleWarmerDescription">(Ebene 0,1)</string>
    <string name="atm">Geldautomaten</string>
    <string name="atmDescription">(Ebenen -1, 0, 2)</string>
    <string name="giftVouchers">LOOP 5 Geschenkgutscheine</string>
    <string name="giftVouchersDescription">Sie erhalten unsere Geschenkgutscheine in den Werten 10, 20 und 50 € an
        unserer Kundeninformation im UG sowie an den beiden Gutscheinautomaten im EG.
    </string>

    <string name="childrenChair">Kinderstühle</string>
    <string name="childrenChairDescription">(Ebene 1)</string>

    <string name="childrenWC">Kindertoilette</string>
    <string name="childrenWCDescription">(Ebene 0, 1)</string>

    <string name="parking">Parkhaus</string>
    <string name="parkingDescription">3.000 kostenfreie Parkplätze stehen Ihnen auf 9 Etagen zur Verfügung.</string>

    <string name="travelAgency">Reisebüros</string>
    <string name="travelAgencyDescription">(Ebene 0)</string>

    <string name="whellChair">Rollstuhl- und Kinderbuggy Verleih</string>
    <string name="whellChairDescription">(Ebene -1 an der Kundeninformation)</string>
    <string name="lockers">Schließfächer</string>
    <string name="lockersDescription">(Ebene -1 (Food Court) &amp; Ebene -1)</string>
    <string name="toiletsBarrierFree">WCs mit Barriere freiem Zugang</string>
    <string name="toiletsBarrierFreeDescription">(Ebene -1,0,1)</string>

    <string name="wlan">WLAN</string>
    <string name="wlanDescription">Ein Teil der angebotenen Services ist kostenpflichtig.</string>

    <!-- Centre Rules -->
    <string name="centreRuleNoSmoking">Rauchen ist im Loop5 verboten. (Berliner Senat, Nichtraucherschutz- gesetz zum
        01.01.2008)
    </string>
    <string name="centreRuleNoBike">Die Benutzung von Fahrrädern, Skateboards, Inlineskates oder Rollschuhen ist nicht
        gestattet.
    </string>
    <string name="centreRuleNoDogs">Das Mitführen von Tieren ist nicht gestattet. Blindenhunde sind von dieser Regelung
        ausgeschlossen.
    </string>
    <string name="centreRuleNoCameras">Das Fotografieren und Filmen des Centres ist verboten.</string>
    <string name="centreRuleNoAlcohol">Der Verzehr alkoholischer Getränke ist nur in den Gastronomiebereichen
        gestattet.
    </string>
    <string name="centreRuleNoVandalism">Beschädigung oder zweckwidrige Nutzung von Centre Eigentum wird mit
        Schadensersatzforderungen und Hausverbot geahndet. Das Besprühen und Beschmutzen von Bauteilen wird
        strafrechtlich verfolgt.
    </string>
    <string name="centreRuleSurveilance">Zu Ihrer Sicherheit wird das Loop5 durch Sicherheitskräfte und Videokameras
        überwacht. Bei Fragen oder Problemen wenden Sie sich bitte an das Centre Management: 030 269 340-0.
    </string>

    <string name="centreRule8">Achten Sie bitte auf Ihre Wertgegenstände. Das Loop5 übernimmt keine Haftung bei
        Diebstahl.
    </string>
    <string name="centreRule9">Beschädigung oder zweckwidrige Nutzung von Centre Eigentum wird mit
        Schadensersatzforderungen und Hausverbot geahndet. Das Besprühen und Beschmutzen von Bauteilen wird
        strafrechtlich verfolgt.
    </string>
    <string name="centreRule10">Zu Ihrer Sicherheit wird das Loop5 durch Sicherheitskräfte und Videokameras überwacht.
        Bei Fragen oder Problemen wenden Sie sich bitte an das Centre Management: 030 269 340-0.
    </string>
    <string name="centreRule11">Achten Sie bitte auf Ihre Wertgegenstände. Das Loop5 übernimmt keine Haftung bei
        Diebstahl.
    </string>

</resources>
